點解少左咁多女著黑絲 legging?

我呢啲腳膠點生存啊

雞先著黑絲

我條女永遠只著牛仔褲

on9

係囉
好殘忍呀

而家d女著焗西褲咪重正
同著legging當面褲冇分別 睇到個西型

皮褲好柒
透透地先正